(短片)【升呢做奶奶】阿仔求婚成功 家燕姐講明要大搞：應該唔止過百圍

現年67歲嘅薛家燕早年被前夫石保慶拋棄，佢獨力做單親媽咪捱大兩女一子，96年正式辦妥離婚，復出拍劇接騷養家，天無絕人之路，家燕姐感情失意，事業大旺，成功捱大子女，可謂苦盡甘來。家燕姐30歲二仔石耀庭噚晚向拍拖兩年嘅女友Zoe求婚，喺家人見證下，獲女友應承，家燕姐即將升呢奶奶。

石耀庭為咗呢次求婚，佢夾埋家姐石祐珊同妹妹石耀珠幫手，呃Zoe去九展睇王梓軒綵排，原來佢先係真正女主角，石耀庭為冧女友又唱歌又跳舞，仲跪地獻花求婚，Zoe驚喜又感動。家燕姐今日接受傳媒訪問，大讚準新抱100分：「佢好乖女，囝囝都30歲，係適婚年齡。」
一對準新人完成求婚，下一步就要擇日結婚，準奶奶家燕姐話：「我今年好忙，《流行經典50年》要添食，5月頭開新劇，下月我又去美國做騷，況且訂酒席，婚宴會場同籌備都要時間，可能婚禮一年後搞，我都未有時間約親家佢哋傾。」圈中人緣甚佳嘅家燕姐，佢娶新抱當然要大搞，佢話：「應該唔止過百圍，七位數字走唔甩，我都要同親家約時間傾細節，要揀個好日子。」家燕姐話Zoe家人喺英國，唔排除都要中英兩邊搞婚宴。
問到家燕姐係咪會送未來新抱Zoe家傳之寶？佢話：「會呀，我會揀吓。」家燕姐係咪都恨抱孫？佢話：「睇佢兩個，但都差唔多時間，順其自然啦，囝囝噚晚求咗婚，今日就返咗杭州公幹。」

條女個樣

講真
好差咩

連登仔例牌屌左先

臭雞搵毒撚埋單

覺得做家燕媽媽屋企人應該會好開心

呢d樣同皮膚身材應該唔錯

法官大人

咪係 係衰在額頭粒癦姐